其實係咪應該做嘢做到50歲然後退休過外國嘆世界？

與其一世做樓奴，點解唔快啲退休移民過外國買大啲嘅樓？
如果人工20,000以上，又喺香港買到五百呎嘅樓話，我相信移民到外國起碼買到2000尺

咁50歲前住邊

香港住住先

冇辦法 一係同屋企人住
辛苦前 後享福

有料專業既話依家過啦

出面都炒人 越亂肯捱越有機

其實睇你搵緊幾銀 未算高收入既話真你冇乜野輸 出到個新地方衰極都唔會餓死 大前提你係香港冇其他顧慮

所以我都唔諗住生仔
最多諗吓結婚
帶埋屋企人走（如果佢哋仲喺度嘅話）

其實係咪應該中六合彩然後退休過外國嘆世界？

班傻鳩話咩生於斯長於斯喎
咪由得佢哋做一世奴隸囉

呢樣好難

而家嘅樓價過多10幾20年可能四萬蚊一尺都未定
遲啲中上產都買唔起樓

On9 根本香港好好 係大家無錢啫
你有錢中咗幾千萬 你仲唔留低做皇帝？

on9根本火星好爭 係地球人去唔到啫
你有料去到個度搞好埋基建 你仲唔留低做皇帝？

香港有咩好
係冇天災 但係人禍
共產黨加大對香港嘅打壓
樓價又高 又迫

幾千萬想做皇帝？ 睇下樓價先啦
豪宅區冇你份
中產區都唔安全 行行下商場有黑警衝入黎
仲有藍絲斬人 黑警濫捕
除非你接受到日日係屋企炒下股賺下銀行d數字

唔覺 香港天氣又濕熱 又迫
New York/ Melbourne/ Vancouver既Suburban life都嘆過香港